想問入境方法 1930左右

人未收工
但想問而家已經出左煙咁樣
1930左右港島仲有冇方法入境元朗特別行政區

依家西鐡唔停元朗

手足話朗屏落 但驚有狗封路過唔到

同問 一陣放工想去 但唔知點

停元朗呀！Sorry收錯風

nvm，反正佢地都係一時時想封又封一陣

我收工啦
想問旺角出發 西鐵元朗落好 定 268X水邊圍(朗逸豪園)落好
唔好叫我留係屋企